多圖） 入黎認住呢條狗公，成日借d依奶條女隻腳

我是來求ig的 唔想做人了

做狗仲好過做人

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=屌你老母真係冇圖